一人一個日本美食圖同地點

宮島

廣島SOGO唔知幾多樓間日本壽司

京都地下街

仲有一蘭

好肥美
那珂湊おさかな市場

有冇手足試過銀座鮨?

駛唔駛訂位